突發！日本確認郵船檢疫官員因重覆使用口罩 中招支那肺炎

同省はまた、船で検疫に従事し感染した男性検疫官について、同じマスクを繰り返し使うなどの不適切な行為があったと明らかにした。こうした行為が感染につながったとみて詳しく調べている。

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

防疫意識咁差。。對日本人好失望。。

香港d 醫護已經倒數緊自己生命

香港醫護N95入紙袋

咁高風險嘅工作都搏?

香港重用N95

日本人慢慢重用口罩啦 日本政府就繼續送口罩比中國

日本皇軍……………幾時先覺醒丫

香港班醫護都開始重用了

香港醫護高危

檢疫官都咁無常識

檢疫官都咁
連政府都無罩咩

日本d防疫意識低撚到

佢地缺口罩到咁緊要？

檢疫官都咁撚弱智
日本啲老人政治拖累到成個政府都係廢

香港醫管局: 唔怕，N95吹兩下就用得返，Wuhan Hygiene Office 教

留名睇翻譯本

點樣重用法？

有無感覺好似一個地方？

諗起有個網絡安全大臣話自己冇用過電腦

港?

一定唔似香港
港共個班狗官係出盡力陷害香港
日本廢老政治係年輕一輩唔投票唔表態做成

聽講腥港啲醫護聽政府指引會重用

真是聽教聽話！唔死就升你職啦

唔似
因為香港係擺明要香港人死

屌晒班搶人口罩嘅支那同香港賤種

係唔係用完一次反轉用

RIP

日本人醒未
反政府啦屌
你地值得一個更好既政府

普通出街重用應該無問題
但你架遊輪同疫區無分別, 仲重用就死得啦

用肺炎解決日本嘅老齡化問題， 復興日本啦

一時之快唉

佢點個因為重覆

其實我都唔係好明入落信封點樣唔會污染到口罩內側
密封空間唔係仲易污染咩

同我subscribe 曬佢地

要不是中央照顧，日本點會無口罩

佢話未確認係咪咁樣感染，佢話會從依方面去調查

重用就好唔掂到口罩面層

白兵鬼嚟 換黃世澤入去

好輕好輕咁放無野郁佢就可能得

重用呢個做法真係好大問題

白兵My radio分化撚....

係咪冇口罩？

香港咪一樣有堆白票撚私怨撚號召懲罰泛民

其實我都覺 不過有巴打話個光譜都算係一樣所以suggest照加落去先
真係冇乜對中年人易入口啲既YouTuber
對家勁撚多中年人日日開live講
我地嗰啲多數後生仔

鬼條毛
好強調雙普選先有用點鬼

反而公民黨我問佢點解要主動接武漢人
就ban左我fb

選左人出黎 監察好d人好過啦
成日鬼
唔識進步

利申 投泛民

口罩不能重用，推到醫護口罩

日本政府又係買唔到口罩？

係泛登淨係可以支持泛民
白兵屌鳩泛民一定係鬼

口罩都中招

夠口罩就唔使重用啦
重用緊第四日

所以市民食飯前後各用一個係有道理既

香港係無資源先要重用

n95放 紙袋

唉

繼續奶

唉 仲罷唔罷架。。

.........
日本人竟然會犯呢啲低級錯誤

有好多日本人friend
日本仲有好多傻鳩覺得武漢肺炎好少事
仲有啲觀點同藍屍一樣流感仲死得多人仲恐怖啦

意識低姐
啲口罩多到送支那+門市比外地人搶購

乜你覺得日本就有咩

日本d口罩俾支那人搶曬

有冇諗過其實係太撚毒
有口罩都冇用
其他人有冇一樣情況?

HA仲on99覺得無事

唔識日文
可唔可以講野點樣重覆法？用2日？用2次？

醫護睇路
唔罷工後果

屌你老母啦，唔啱泛民聽就係鬼，啲泛民傻粉惡撚到呢

你望吓香港醫護

日本你認為有？諗下幾多香港人掃哂

屌泛民就分化，泛民乜撚野咁神聖唔屌得呀？佢地都係想自己友做好啲咋

支那排第一既話，香港都第二

韓台港支4個地方圍著日本嚟搶

俾哂支那

抵撚死日本人繼續政治冷感，繼續舞照跳，d社會問題就會逐漸浮現

日文都唔係咁寫，樓主標題黨亂譯

醫護

咩叫光譜都算係一樣？屌下泛民就唔係自己友？泛民惡撚晒？

擔心班醫護

啤梨都叫易入口

係咪學左元秋果招重用

醫護都重用口罩，你識條鐵咩

呢個世代做得高層都唔係靠實力，但都唔好弱智咁...

低層照做, 高層心諗: 仲洗乜我煩

一早話過日本仔d衛生習慣唔係香港人吹到咁高

幫推

係咪學左元秋清蒸

8加26

Push

醫護冇口罩就唔好做啦
你中肺炎死撚咗醫管局唔會賠返條命俾你㗎

你係泛民主派支持者?
呢堆KOL 有本土、有泛民、有勇武、有和理非，不過太偏向泛民左膠

你係政治中立既起碼加埋mihk亨利、Ragazine Calvin、國情揭露蘇浩、Little Big Chat陶傑 平衡翻本土派。d100宜加都分開兩派有批進步和理非、有批過氣大中華膠睇到都火滾。
(852、熱狗、花生呢d台睇壞腦9up fake news害死人要blacklist)

係我角度呢班KOL始終立場價值觀都好唔同、一有派系利益衝突講既野唔夠中立
我認為要睇國際政治面對中共、分析香港局勢之前建議先睇左台灣既《年代向錢看》

你地有無諗過好似狙擊TVB咁狙擊係依d channel落廣告嘅商家？ 搞到佢地無channel收入？ 好撚有用

感謝絲打推介好撚有用
我再update下個list先

啱啱sub哂

咦又得喎
之前無諗過依樣野
我做下research先!!!
感謝巴打

Love you

老母有睇開志森，佢話d片最近比人黃標無收入，因為佢講肺炎好負面，廣告商拒落廣告。而家d PR個心態成人係多一事不如少一事，同狙擊TVB個page溝通下。

咁都做到檢疫人員。。。。

根本有常識都知唔可以

日豚係咁 見佢哋d media日日吹左膠風就想噁

推

屌你個list長過馬撚好煩

日本人清醒下啦。

聽啲youtuber講話依排YouTube審核個系統好騎呢
郁啲就黃標唔比落廣告
唔知關唔關pr事
都好擔心嗰班靠youtube廣告維生既youtubers唔知點算
所以我地要大力支持
你個建議好好!!我諗諗佢thanks巴打

一般市民好似我咁難講，醫療人員應該未到，好多工廠食物廠都要帶口罩開工

連登好多熱狗快啲走

同じマスクを繰り返し使う
重覆使用相同口罩

邊度有亂譯

召喚gif

推到比 HA 見到

飯粉：屌泛民就係五毛共諜

除左好多dllm之外都易啦

其實yt不嬲都係咁
敏感話題/政治 = 黃標

係呢d高危地方
正常除一除
已經掉得個口罩

こうした行為が感染につながったとみて詳しく調べている。

最尾果句呀

官方佢只係確認佢重用口罩，都無話確認咁樣而中招，佢只是話會從依方面進行調查完全兩個意思

日文係個好地方 但個政府真係